{
    "homeTitle": "Travian: Legends – 國際版 | 線上多人玩家戰略遊戲",
    "homeDescription": "和成千上萬真實玩家一起，在著名的專業戰略遊戲中暢玩 ✓ 在瀏覽器中直接玩  ➤ 馬上在我們推薦的國際版遊戲世界中暢玩",
    "newsTitle": "Travian: Legends – 國際版 | 最新消息",
    "newsDescription": "了解更多最新消息和更新 ✓ 在您的瀏覽器直接玩  ➤ 馬上在我們推薦的國際版遊戲世界中暢玩",
    "calendarTitle": "Travian: Legends – 國際版 | 遊戲世界日曆",
    "calendarDescription": "了解更多關於即將推出的 Travian: Legends – 國際版伺服器的資訊 ✓ 在您的瀏覽器直接玩  ➤ 馬上在我們推薦的國際版遊戲世界中暢玩",
    "Gameworld calendar": "遊戲世界日曆",
    "Date": "日期",
    "Speed": "速度",
    "Construction plans": "建築藍圖",
    "Artefacts": "神器",
    "Gameworld end": "遊戲世界結束",
    "Wonder of the World, level 100": "世界奇蹟 100 級",
    "Local gameworld languages": "本地遊戲世界語言",
    "Article image": "文章圖片",
    "Read full story": "閱讀全文",
    "Read": "閱讀",
    "News & Updates": "新消息與更新",
    "Not all gameworld details have been defined yet. You will receive a notification in your lobby once they are updated.": "並非所有遊戲世界細節都已定義。一旦更新，您將在大廳中收到通知。",
    "Currently no entries": "目前沒有條目",
    "Join Gameworld": "加入遊戲世界",
    "Play Now": "馬上去玩",
    "This gameworld is restricted to players with a special invitation code. If you have one, please enter it to join the gameworld.": "這個遊戲世界僅開放給持有特別邀請碼的玩家。如果你有邀請碼，請輸入邀請碼即可加入遊戲世界。",
    "Your invitation code": "你的邀請碼",
    "Enter invitation code": "輸入邀請碼",
    "Please enter the invitation code that you received.": "請輸入你收到的邀請碼。",
    "The invitation code is too short. Please enter all {INT} characters.": "邀請碼太短。請輸入全部 {INT} 字元。",
    "Invitation code cooldown": "邀請碼冷卻時間",
    "digits": "數字",
    "To news overview": "前往新消息概覽",
    "Home": "主頁",
    "Gameworld Calendar": "遊戲世界日曆",
    "Tournament": "錦標賽",
    "Login": "登入",
    "Account settings": "帳號設定。",
    "Data consent": "資料同意",
    "To lobby": "前往大廳",
    "Logout": "登出",
    "Search for a language or country": "搜尋語言或國家",
    "No language matches your search. Are you sure you typed it correctly?": "沒有你所搜尋的語言。確定輸入的內容正確？",
    "Your email address is already connected to a Legends Lobby Account.": "您的電子郵件位址已經連接到 Legends 大廳帳號。",
    "Create Legends Lobby Account": "創建 Legends 大廳帳號",
    "Enter your email address": "輸入你的電子郵件地址",
    "Email Address": "電子郵件位址",
    "Please enter your email address": "請輸入您的電子郵件位址",
    "Please enter your email address or account name": "請輸入您的電子郵件位址或帳號名稱",
    "Please enter a valid email address. E.g. mymail@provider.com": "請輸入有效的電子郵件位址。例如 mymail@provider.com",
    "Redirecting to Login": "正在重新導向至登入",
    "Cancel": "取消",
    "I want to receive the newsletter": "我想收到電子報。",
    "registrationLegalText": "按一下{QUOTE}「使用電子郵件位址註冊{QUOTE}」，即表示您接受{GTC}並確認已讀過{INFORMATION_RIGHT_OF_WITHDRAWAL}以及{PRIVACY_POLICY}。",
    "GTC": "條款與條件",
    "Information on the Right of Withdrawal": "撤銷權資訊",
    "Register with email address": "使用電子郵件地址註冊",
    "Already have an account?": "已經有帳號了？",
    "Login now": "立即登入",
    "The activation code is incorrect. Please enter the activation code that you received in the email.": "啟用代碼不正確。請輸入您在電子郵件中收到的啟用代碼。",
    "Please confirm that you are not a robot": "請確認您不是機器人。",
    "We sent you an activation link to: {email}": "我們已將啟用連結傳送至：{email}",
    "Activate Legends Lobby account": "啟用 Legends 大廳帳號",
    "Please follow the instructions in the email to continue.": "請依照電子郵件中的指示繼續。",
    "Enter activation code": "輸入啟用代碼",
    "E.g. 123456": "例如：123456",
    "Wrong email address?": "錯誤的電子郵件地址？",
    "Change email": "更改電郵地址",
    "Please enter the activation code that you received in the email.": "請輸入你在電子郵件中收到的啟用代碼。",
    "The activation code is too short. Please enter all {int} digits.": "啟用代碼太短。請輸入全部 {int} 個數字。",
    "Start again": "重新開始",
    "Set your password": "請設定密碼。",
    "Create a password for your account with a minimum length of {int} characters.": "建立帳號的密碼，最小長度為 {int} 字元。",
    "Choose a password": "選擇密碼",
    "Password strength": "密碼強度",
    "Write a password to check its strength": "輸入密碼檢查其強度。",
    "Set password": "設定密碼",
    "weak": "弱",
    "notStrong": "一般",
    "moderate": "適中",
    "good": "良好",
    "strong": "強",
    "Password has a good length": "密碼長度正確",
    "Password is too short to be secure": "密碼太短，不安全",
    "Upper and lower case used": "使用大小寫",
    "No mix of upper and lower case": "未混合大小寫",
    "Only one type of character used": "只使用一種字元類型",
    "Two types of characters used": "使用的兩種字元類型",
    "No letters used": "未使用任何字母",
    "No numbers used": "未使用數字",
    "No special characters used": "未使用特殊字元",
    "Three types of characters used": "使用的三種字元類型",
    "Create Account": "創建帳號",
    "Pick a username and tagline": "選取使用者名稱和公會標記",
    "Pick a username and tagline to create your unique Lobby Account.": "挑選使用者名稱和公會標記以建立你專有的大廳帳號。",
    "Choose a username": "選擇使用者名稱",
    "Choose a tagline": "選擇公會標記",
    "{int1} - {int2} characters": "{int1} - {int2} 字元",
    "Username preview": "使用者名稱預覽",
    "Username": "帳號名稱",
    "Tagline": "公會標記",
    "Additional information for username and tagline": "使用者名稱和公會標記的其他資訊",
    "The combination of your username and tagline will be your unique Lobby name. As long as the combination is available, you can pick any combination you like.": "使用者名稱與公會標記組合將是你專屬的大廳名稱。只要組合可用，就可以任意挑選你喜歡的組合。",
    "Lobby Account created!": "已創建大廳帳號！",
    "Your Legends Lobby Account with the login name {name} has been successfully created.": "登入名稱為 {name} 的傳奇大廳帳號已成功創建。",
    "We found the following gameworld avatars associated with your email address. You can access them from the lobby.": "我們找到下列與你的電子郵件地址關聯的遊戲世界頭像。可從大廳存取該內容。",
    "You didn't get a code?": "沒有收到代碼？",
    "Resend activation code": "重寄啟用代碼",
    "ActivateAccount": "啟動帳號",
    "Start Playing": "開始遊戲",
    "Enter Lobby and select Gameworld": "進入大廳並選取遊戲世界",
    "Generate new tagline": "產生新公會標記",
    "Enter new password": "輸入新密碼",
    "loginPassword": "密碼",
    "Create a new password for your Legends Lobby Account.": "為 Legends 大廳帳號建立新密碼。",
    "Set new password": "設定新密碼",
    "Recover password": "復原密碼",
    "Your password was successfully updated.": "密碼已成功更新。",
    "You can now login with your updated credentials.": "現在可以使用更新的認證登入。",
    "New password set": "新密碼設定",
    "Back to Login": "返回登入",
    "Password Recovery": "密碼復原",
    "Enter the email address associated with your Legends Lobby account. We will send you instructions on how to reset your password.": "輸入與傳奇大廳帳號相關聯的電子郵件地址。我們將傳送如何重設密碼的指示。",
    "If a Lobby Account exists for the provided email address, we have sent you instructions to reset your password to the email:": "如果這個電子郵件地址有大廳帳號，應該會收到重設電子郵件中密碼的指示：",
    "Once you have recovered your password, you can log in again.": "一旦復原密碼，即可再次登入。",
    "Next upcoming server": "下一個即將推出的伺服器",
    "Show gameworld calendar": "顯示遊戲世界日曆",
    "Show all news": "顯示全部新消息",
    "Load more news": "載入更多新消息",
    "tribe1": "羅馬人",
    "tribe2": "日耳曼人",
    "tribe3": "高盧人",
    "tribe6": "埃及人",
    "tribe7": "匈奴人",
    "tribe8": "斯巴達人",
    "tribe9": "維京人",
    "Please enter your desired username. It has to be between {min} and {max} characters long.": "請輸入您想要的使用者名稱。長度應該介於{min}和{max}個字元之間。",
    "We are sorry but your desired username is too short. It has to be at least {min} characters long.": "很抱歉，使用者名稱過短。至少{min}個字元。",
    "We are sorry your desired username is too long. It has to be {max} characters at most.": "很抱歉，使用者名稱過長。最多{max}個字元。",
    "Read more here": "在此了解更多",
    "GtlTravianAnswersId": "36",
    "Close window": "關閉視窗",
    "Change player": "變更玩家",
    "Change region": "變更地區",
    "One or more players found on a game world excluded by our rules.": "在被我們規則排除的某個遊戲世界中找到了一位或多位玩家。",
    "noPlayerWithThisName": "未找到該名稱的活躍玩家",
    "To transfer your unspent bought gold to an existing player, please first verify your ownership of the gold, by entering the relevant email address.": "如轉讓已購買但未用完的金幣給一位現有玩家，請先輸入相關電子郵件位址，驗證對金幣的所有權。",
    "Please verify your code": "請驗證代碼",
    "Player name found on one game world": "遊戲世界上找到的玩家名稱",
    "Please confirm selection": "請確認選擇",
    "error": "錯誤",
    "Gold": "金幣",
    "Gold Transfer": "金幣轉送",
    "Playername": "玩家名稱",
    "Game World": "遊戲世界",
    "Confirm transfer": "確認轉送",
    "Please check the displayed data and confirm the gold transfer to continue.": "請查看所顯示的詳情並確認金幣轉送，然後繼續。",
    "Please enter your email address in format yourname@mail.com": "請按照yourname@mail.com的格式輸入您的電子郵件位址。",
    "We are sorry but this email seems to be too short. It should contain at least {min} characters.": "很抱歉，電子郵件位址過短。至少{min}個字元。",
    "We are sorry but this email seems to be too long. It should contain at most {max} characters.": "很抱歉，電子郵件位址過長。最多{max}個字元。",
    "We found multiple players in different regions": "我們在不同地區找到了多位玩家",
    "Please select game world": "請選擇遊戲世界",
    "Multiple players with that name were found": "找到多名該名稱的玩家",
    "We found that player on multiple game worlds in your region. You can only transfer the gold to one new player, please select a game world.": "我們在您所在地區的多個遊戲世界找到了該名玩家。您僅可以將金幣轉讓給一位新玩家。請選擇一個遊戲世界。",
    "To find the right player, please select the region of the game world that player is located in.": "如要找到正確的玩家，請選擇玩家所在遊戲世界的地區。",
    "{icon} {amount} was transferred to the player {player} on the game world {world}.": "{icon} {amount}被轉送給遊戲世界{world}上的玩家{player}。",
    "To complete the transfer of {icon} {amount}, the player {player} has to complete the instructions received via IGM.": "如要完成{icon} {amount}的轉送，玩家{player}需完成透過 IGM 收到的說明。",
    "Gold transfer successful": "金幣轉送成功",
    "Verify Ownership": "驗證所有權",
    "Server age in days": "伺服器存留天數",
    "Server speed": "伺服器速度",
    "This gameworld can only be joined via the Travian Legends mobile app.": "只能透過 Travian: Legends 行動應用程式加入該遊戲世界。",
    "Search new player": "搜尋新玩家",
    "Please enter the name of the player to whom you wish to transfer the gold.": "請輸入您想轉送金幣的玩家名稱。",
    "Language selection": "語言選擇",
    "Login to Lobby Account": "登入大廳帳號",
    "Email address / account name": "電子郵件位址／帳號名稱",
    "Enter your email address or account name": "輸入您的電子郵件位址或帳號名稱",
    "Password": "密碼",
    "Enter your password": "輸入您的密碼",
    "Please enter your password": "請輸入您的密碼",
    "Forgot your password?": "忘記密碼？",
    "Recover": "復原",
    "Privacy Policy": "隱私權政策",
    "Register": "註冊",
    "or continue with": "或繼續",
    "Back to Registration": "回註冊",
    "Need Help?": "需要幫助嗎？",
    "Something went wrong": "出錯了",
    "Something went wrong with your social login.": "您的社群登入出現問題。",
    "Please try again, or if the issue persists, feel free to contact our support team for help.": "請重試，如果問題仍然存在，請隨時聯絡我們的支援團隊尋求協助。",
    "Email already used": "電子郵件已被使用",
    "The email address provided is already used for a Travian: Legends lobby account.": "所提供的電子郵件位址已用於 Travian: Legends 大廳帳號。",
    "Please use your email address to login.": "請使用您的新電子信箱位址登入。",
    "Email permission missing": "缺少電子郵件權限",
    "To start playing Travian: Legends, we need your permission to access your email address.": "我們需要您的許可來存取您的電子郵件位址才能開始玩 Travian: Legends。",
    "Please try again with the correct permission settings or try another registration method.": "請使用正確的權限設定重試或嘗試其他註冊方法。",
    "registrationSocialLegalText": "按一下{QUOTE}確認{QUOTE}，即表示您接受{GTC}並已知悉{INFORMATION_RIGHT_OF_WITHDRAWAL}以及{PRIVACY_POLICY}。",
    "Confirm": "確認",
    "Contact support": "聯絡支援",
    "Unexpected Error": "異常錯誤",
    "Terms & Conditions": "條款與條件",
    "Right of Withdrawal": "取消權",
    "&copy; 2004 - currentYear Travian Games GmbH. All rights reserved.": "&copy; 2004 - {currentYear} Travian Games GmbH. 保留所有權利",
    "Imprint": "法律聲明",
    "Responsible for this website": "此網站的負責方",
    "imprintResponsible": "Travian Games GmbH\nMoosacher Str. 70\n80809 Munich\n德國\n\nmail@traviangames.com",
    "Jurisdiction": "司法區域",
    "imprintJurisdiction": "Munich District Court, HRB 173511\nVAT ID 編號DE 246258085\n常務董事：Viktor Pulz, Jörg Strathaus\n電話：+49 89/32 49 15 93 8 （非遊戲支援電話）\n傳真： Fax: +49 89/32 49 15 97 3 （僅作 plus 支援只用）",
    "Support": "支援",
    "Contact": "聯絡",
    "Youth protection officer": "青少年保護官員",
    "imprintYouthProtection": "律師：Andreas Lober 博士\nBeiten Burkhardt Rechtsanwaltsgesellschaft mbH\n\nyouthprotection@traviangames.com",
    "Data protection officer": "資料保護官員",
    "imprintDataProtection": "Philipp Heindorff\n\nprivacy@traviangames.com",
    "Please don't forget to include your username and game server when you write to Support.": "寫信給支援團隊時，請別忘了提及你的使用者名稱和遊戲伺服器",
    "All rights to texts, graphics and source codes are held by Travian Games GmbH.": "和內文、圖片以及源代碼相關的權利都由 Travian Games GmbH 享有。",
    "Travian is a registered trademark of Travian Games GmbH.": "Travian 是 Travian Games GmbH 的註冊商標。",
    "The EU Commission has created a platform for online dispute resolution (ODR platform) between merchants and consumers. This ODR platform is available via the following link: {link}. We are not obliged to participate and will currently not take part in alternative dispute resolutions or dispute resolution platforms.": "歐盟委員會已創建了線上糾紛解決平台（ODR 平台），解決商家與消費者之間的糾紛。您可透過此連結前往該 ODR 平台：{link}我們沒有義務參與，目前也不會參與其他糾紛解決方案或糾紛解決平台。",
    "Game Rules": "遊戲規則",
    "gameRulesInfo": "遊戲規則屬於服務條款的一部分。如果出現帳戶被禁，或者想瞭解遊戲中允許或不允許的行爲，您還可以查閱{Terms & Conditions}，尤其是第 6 條。\n\n\n 試圖規避遊戲規則、慫恿其他玩家違反遊戲規則或從違反規則的行為中獲取利益的行為將被視為違規行為，並根據違規行為的嚴重程度和《Travian: Legends》團隊的自由裁量權予以相應處罰。全部遊戲規則也適用於想刪除或正在刪除自己大廳帳號或頭像的玩家。",
    "Avatar": "頭像",
    "gameRules1.1.a": "每位玩家在每個遊戲世界中只能擁有並使用一個頭像。",
    "gameRules1.1.b": "頭像必須始終為自己的利益或聯盟的利益而玩。為同一聯盟或聯邦之外的頭像利益而存在的頭像可能會被永久停權並刪除。為了利益而存在的頭像，因此受益的頭像可能會受到嚴懲。 \n\n不允許的行為包括（但不限於）以下操作：",
    "gameRules1.1.b-1": "私人農場：搶奪在搶奪者的聯邦之外的頭像，允許自己被聯邦中的特定玩家或多名玩家搶奪。 這不會影響一般的搶奪，即飛活躍的玩家被多個聯邦搶奪。",
    "gameRules1.1.b-2": "建築物村莊的目的是被自己的聯邦之外的其他玩家征服。",
    "gameRules1.2": "大廳帳號和頭像的所有人必須是電子郵件地址與大廳帳號相關聯的人，  在合理懷疑的情況下，為了驗證玩家是否爲大廳帳號所有人，玩家會被要求用大廳帳號的註冊郵件地址寫一封郵件寄給支援團隊。Travian: Legends 的員工絕對不會向您索取密碼。",
    "gameRules1.3.a": "不允許共用大廳帳號密碼，包括「對決」的情況 — 當頭像由兩個以上的玩家玩時。對決必須在特定遊戲世界的大廳才能新增，而且他們必須登入自己的大廳帳號才能取用被指派為對決的頭像。 \n\nTravian Games GmbH 不會對大廳帳號持有者補償獲得密碼的人對大廳帳號或頭像所造成的損失。",
    "gameRules1.3.b": "如果玩家希望從一個頭像移動到另一個頭像或創建新頭像，則必須先刪除舊頭像，然後才能訪問新頭像或創建新頭像。",
    "gameRules1.4": "對於非作用中的頭像，在最後一次登入的七天之後將被自動刪除。",
    "gameRules1.5": "推薦：如果推薦系統被濫用（例如違反 1.1 中的規定創建多個頭像），那麼推薦人和被推薦人可能需要承擔責任和被懲罰。",
    "gameRules1.6": "濫用付款和封禁系統會導致刪除頭像，無法申訴。",
    "gameRules1.7": "濫用遊戲設計，被客服認為破壞他人遊戲體驗的對象，將會被處罰。",
    "gameRules1.8": "「特價」優惠，如金幣新手包，不包括金幣轉送。本條款取代了《條款與細則》的 {2.6 of the T&C}。",
    "2.6 of the T&C": "2.6條",
    "Sitting an avatar": "代管頭像",
    "gameRules2.1": "每位玩家可以設定 代管來看管頭像。頭像代管必須使用遊戲內頭像看管功能來看管頭像。帳號密碼不得提供給代管。禁止濫用代管權利。",
    "gameRules2.2": "對於因保姆造成的損失，Travian Games GmbH 不會進行補償，頭像代管與代表自己的玩家所進行的任何操作，大廳帳號所有人將承擔全部責任。如果代管違反 Travian: Legends 遊戲規則或服務條款，那麼大廳帳號所有人和代管都可能受到懲罰。",
    "Use of external programs": "外部程式的使用",
    "gameRules3.1": "使用者必須使用未經修改的常規網頁瀏覽器玩 Travian: Legends，禁止使用指令碼和（或）外掛自動操作頭像或模擬高級功能。 \n\n這包括但不限於以下操作：",
    "gameRules3.1.1": "自動搶奪其他頭像（並自動發送攻擊波）",
    "gameRules3.1.2": "自動開始冒險",
    "gameRules3.1.3": "自動建設和升級村莊中的資源田和建築物",
    "gameRules3.1.4": "自動掃描地圖",
    "gameRules3.1.5": "自動掃描其他玩家的統計數據",
    "gameRules3.1.6": "自動將資源推進至其他頭像",
    "gameRules3.1.7": "自動訓練軍隊",
    "gameRules3.1.8": "自動在拍賣物品中出價",
    "gameRules3.1.9": "自動開始慶祝活動",
    "gameRules3.1.10": "掃描自己的村莊並在一個地方顯示村莊資源和資訊",
    "gameRules3.1.11": "任何由第三方軟體執行的其他自動操作",
    "gameRules3.2": "Travian Games 保留對在遊戲世界處於活動狀態時，常態性或有限時間內使用 Script 或 Bot 執行自動操作的玩家進行處罰的權利。",
    "Program errors / bugs": "程式錯誤",
    "gameRules4.1": "不能濫用遊戲中的錯誤或類似問題爲頭像謀取利益，並且應該將錯誤報告給支援團隊。濫用任何錯誤或類似問題也會受到懲罰。",
    "Selling/buying game content": "出售／購買遊戲內容",
    "gameRules5.1": "禁止向第三方出售或購買大廳帳號、頭像、資源、作戰單位、村莊、黃金、白銀或者服務。提議出售或購買遊戲內容以換取金錢也是被禁止的。  不得用大廳帳號和頭像換取金錢。",
    "Netiquette": "不雅信息",
    "gameRules6.1": "玩家之間必須以禮貌的方式交流。",
    "gameRules6.2": "客戶服務可不提前警告就對不當玩家檔案、村莊名稱以及其它內容進行修改。玩家檔案、公共論壇和其它公共區域中使用不當名稱和（或）內容的聯盟一經發現有可能會被立即刪除。",
    "gameRules6.3": "嚴格禁止以下行爲：辱罵、誹謗、性別歧視、種族歧視或者褻瀆語言；指向任何宗教、種族、民族、性別、年齡層或者性取向的不良行爲；現實生活中的威脅；冒充 Travian: Legends 公司員工或官員。",
    "gameRules6.4": "遊戲內禁止牽涉現實世界政治和宗教。",
    "gameRules6.5": "禁止發佈和展示不適合未成年人的材料。",
    "gameRules6.6": "在遊戲內交流的訊息只有經過雙方同意之後才能公開。禁止公開來自或發送給 Travian: Legends 員工的訊息，除非經過明確同意。",
    "gameRules6.7": "禁止任何形式的廣告。",
    "gameRules6.8": "任何不適當的內容，被客服認為破壞他人遊戲體驗的對象，將會被處罰。",
    "Punishments": "懲罰",
    "gameRules7.1": "如果頭像違反遊戲規則或服務條款，就會被停權，並且有可能在根據違規行爲進行懲罰之後才能豁免。不當大廳帳號和頭像名稱可能會被更改。在被停權期間發生任何損失，包括 Travian Plus 帳號損失和黃金損失，Travian Games GmbH 概不負責歸還。所有玩家無論黃金狀態如何均將平等對待。",
    "gameRules7.2": "只能透過以下窗口與客戶服務團隊討論禁令： {Customer Service portal}。\n \n由執規團隊的一名成員給予停權和處罰。如果有投訴，執規團隊的另一名成員將審查停權和處罰。他們的決定將為最終裁決。\n\n玩家們接受《Travian: Legends 》團隊不能透露用於檢測違規行為的機制，因為這種機制可能會被規避。\n\n不得對禁令、刪除及其後果進行公開討論。Travian: Legends 團隊不會對禁令相關人員以外的人透露與禁令相關的訊息。",
    "Customer Service portal": "客戶服務門戶網站",
    "Rule changes and correction clause": "規則更改和修正條款",
    "gameRules8.1": "Travian Games GmbH 保留隨時變更遊戲規則的權利。",
    "gameRules8.2": "如果規則的單項規定無效或失效，則剩餘規定的有效性不受影響。Travian Games GmbH 會儘快用新的規定取代無效的規定。",
    "gameRules8.3": "如果出版物的英文版本與任何其他語言版本之間存在不一致，應以英文版本為準。",
    "More detailed explanations of certain game rules can be found in the Game Rules FAQ": "關於特定遊戲規則的詳細解釋，請參閱 {Game Rules FAQ}。",
    "Game Rules FAQ": "遊戲規則常見問題解答",
    "Romans": "羅馬人",
    "Teutons": "日耳曼人",
    "Gauls": "高盧人",
    "Disciplined legions, advanced engineering, and strategic brilliance define Rome. Lead your legionaries to expand your empire through military might and cultural dominance.": "軍團紀律分明、先進的工程技術、以及富有智慧的戰略，這些都是羅馬的特質。率領你的軍團，透過軍事力量和文化滲透來擴張自己的帝國。",
    "Fierce raiders, ruthless warriors, and unrelenting aggression define the Teutons. Lead your savage forces to pillage enemies and strike fear into their hearts with lightning-fast attacks.": "驍勇善戰的突擊隊、冷酷無情的戰士和毫不留情的侵略行動是日耳曼人的特質。率領凶蠻的部隊擄掠敵人，以迅雷不及掩耳的攻擊讓對方心生恐懼。",
    "Swift defenders, cunning traps, and hidden crannies protect Gaul resources. Lead your tribe to outlast foes with resilience and guile.": "敏捷的防禦悍將、狡猾的陷阱和隱密角落可以保護高盧的資源。帶領您的種族，利用應變能力和詭計擊敗敵人。",
    "You have reached the end - no more news found.": "您已閱讀完畢 – 沒有其他新消息。",
    "imprintTitle": "Travian: Legends – 國際版 | 版本說明",
    "imprintDescription": "和 Travian: Legends – 國際版網站與遊戲的聯絡專員以及資料保護官連絡。",
    "gameRulesTitle": "Travian: Legends – 國際版 | 遊戲規則",
    "gameRulesDescription": "進一步了解 Travian: Legends – 國際版的行為規範與遊戲規則。  直接在瀏覽器暢玩  ➤ 馬上在我們推薦的國際版遊戲世界中暢玩",
    "Name contains invalid characters, is not allowed, or invalid": "名稱包含不允許或無效的字元",
    "Avatar Exists": "頭像存在",
    "Access Denied": "存取被拒",
    "Unauthorized": "未經授權",
    "Resend activation code not provided": "重新傳送啟動碼未提供",
    "Resend activation code invalid": "重新傳送啟動碼無效",
    "Code challenge provided, but method is not": "提供驗證碼，但未提供方法",
    "Please accept Terms and Conditions": "請接受條款及條件",
    "No proper email address can be found in authentication credentials": "驗證憑證中找不到正確的電子郵件位址",
    "Wrong email, account name or password": "錯誤的電子郵件、帳號名稱或密碼",
    "Identity needs activation": "身份需要啟動",
    "Token is invalid for this request": "此請求的令牌無效",
    "Invalid identity provider": "無效身份提供者",
    "Client is unauthorized": "客戶端未經授權",
    "Failed to figure out transfer target": "未能確定轉送目標",
    "Cannot transfer this GTL to the target gameworld": "無法將此 GTL 傳至目標遊戲世界",
    "Refer a friend": "向朋友推薦",
    "You already have an avatar on the referred gameworld. The refer a friend feature only works on gameworlds where you have no avatar.": "在所指的遊戲世界中你已經有一個頭像。推薦朋友功能僅適用於你沒有頭像的遊戲世界。",
    "To the Lobby": "前往大廳",
    "To the referred gameworld": "前往所指的遊戲世界",
    "Change account?": "變更帳號？",
    "Log out": "登出",
    "Dummy translation": "",
    "Dummy translation No. 2": "",
    "Please enter your desired avatarname. It has to be between {min} and {max} characters long.": "請輸入您想要的頭像名稱。長度應該介於{min}和{max}個字元之間。",
    "We are sorry but your desired avatarname is too short. It has to be at least {min} characters long.": "很抱歉，頭像名稱過短。至少{min}個字元。",
    "We are sorry your desired avatarname is too long. It has to be {max} characters at most.": "很抱歉，頭像名稱過長。最多{max}個字元。",
    "Change avatar": "更改頭像",
    "One or more avatars found on a game world excluded by our rules.": "在被我們規則排除的某個遊戲世界中找到了一個或多個頭像。",
    "noAvatarWithThisName": "未找到該名稱的活躍頭像",
    "To transfer your unspent bought gold to an existing avatar, please first verify your ownership of the gold, by entering the relevant email address.": "如轉讓您購買但未用完的金幣給現有頭像，請先輸入相關電子郵件位址，驗證對金幣的所有權。",
    "Avatar name found on one game world": "遊戲世界上找到的頭像名稱",
    "Avatarname": "頭像名稱",
    "We found multiple avatars in different regions": "我們在不同地區找到了多個頭像",
    "Multiple avatars with that name were found": "發現多個使用此名稱的頭像",
    "We found that avatar on multiple game worlds in your region. You can only transfer the gold to one new avatar, please select a game world.": "我們在您所在地區的多個遊戲世界找到了該頭像。您僅可以將金幣轉讓給一個新頭像。請選擇一個遊戲世界。",
    "To find the right avatar, please select the region of the game world that avatar is located in.": "如要找到正確的頭像，請選擇頭像所在遊戲世界的地區。",
    "{icon} {amount} was transferred to the avatar {avatar} on the game world {world}.": "{icon} {amount}被轉送給遊戲世界{world}上的頭像{avatar}。",
    "To complete the transfer of {icon} {amount}, the avatar {avatar} has to complete the instructions received via IGM.": "如要完成{icon} {amount}的轉送，頭像{avatar}須完成透過 IGM 收到的說明。",
    "Search new avatar": "搜尋新頭像",
    "Please enter the name of the avatar to whom you wish to transfer the gold.": "請輸入您想轉送金幣的頭像名稱。",
    "This gameworld is only accessible for mobile players.": "這個遊戲世界僅限行動裝置玩家進入。",
    "This gameworld is restricted to players with a special invitation code.": "這個遊戲世界僅開放給持有特別邀請碼的玩家。",
    "This is a special gameworld that might only be available time limited and could have different features than classic gameworlds.": "此為特殊遊戲世界，可能只在有限的時間內開放，其特色功能可能有別於經典遊戲世界。",
    "Pop-up was blocked": "已封鎖彈出視窗",
    "The pop-up for your social login was blocked by your browser.": "你的瀏覽器已封鎖社交平台登入的彈出視窗。",
    "Please check your browser's settings, allow opening pop-ups and try again. If the issue persist, feel free to contact our support team for help.": "請檢查瀏覽器的設定，允許彈出視窗，然後再試一次。如果問題仍然存在，請隨時聯絡我們的支援團隊尋求協助。"
}